700 業績必定放緩

聽日一定借勢沽
今日仲要尾市大沽盤
夜期續跌